點解今年冇咩人唱今天我

如題 社運神曲冇人唱

有人唱過呀,冇人接得條友自己一個唱左一part就收左皮

人係要進化嘅

睇開啲 更何況feel到有人反感

一唱就個個坐曬係到

願榮光歸香港
肥媽那話兒

我覺得下下唱國歌都唔係路
都要轉下

係咩

左膠之歌 真係唔想再聽到
完全係嘉年華抗爭既標誌

仲唱？ 醒未呀屌你